# HPC - Prise en main – développement d’une fonction de tri

Le tri à bulle a été choisi pour sa facilité d'implémentation pour les deux types de structure de données. Une tentative d'implémentation du tri rapide n'a pas été concluante.

Les valeurs aléatoires s'étalent de 0 à 100. Le maximum de cet intervalle peut être dans le fichier .c de chaque structure

Un affichage des valeurs générées est fait avec et après le tri.
